# Translation of Plugins - QuadLayers TikTok Feed - Stable (latest release) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - QuadLayers TikTok Feed - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2020-06-01 09:39:09+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.0-alpha.3\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - QuadLayers TikTok Feed - Stable (latest release)\n"

#: lib/models/suggestions/load.php:109
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: lib/backend/controller/suggestions-controller/load.php:18
msgid "Suggestions"
msgstr "建议"

#: lib/models/suggestions/load.php:117
msgctxt "Plugin Installer"
msgid "Favorites"
msgstr "收藏"

#: lib/models/suggestions/load.php:116
msgctxt "Plugin Installer"
msgid "Recommended"
msgstr "推荐"

#: lib/models/suggestions/load.php:115
msgctxt "Plugin Installer"
msgid "Popular"
msgstr "热门"

#: lib/models/suggestions/load.php:114
msgctxt "Plugin Installer"
msgid "Featured"
msgstr "精选"

#: lib/models/suggestions/load.php:112
msgctxt "Plugin Installer"
msgid "Beta Testing"
msgstr "Beta测试"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video.php:61
msgid "Display comments count of video"
msgstr "显示视频评论数"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video.php:55
msgid "Display likes count of video"
msgstr "显示视频点赞数"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video.php:23
msgid "Add blank space between video"
msgstr "在视频之间添加间隔"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-popup.php:68
msgid "Video autoplay on modal open"
msgstr "模态窗口打开时的自动播放视频"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-popup.php:66
msgid "Video autoplay"
msgstr "视频自动播放"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-popup.php:63
msgid "Display video controls"
msgstr "显示视频控件"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-popup.php:61
msgid "Video controls"
msgstr "视频控制"

#: lib/backend/controller/setting-controller/load.php:20
#: lib/utils/dashboard/links.php:15
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: lib/backend/pages/modals/account/main.php:45
#: lib/backend/pages/modals/feed/main.php:43
#: lib/backend/pages/modals/feed/main.php:44
#: lib/backend/pages/modals/feed/main.php:45 lib/backend/pages/settings.php:56
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-box.php:52
msgid "Box description here"
msgstr "盒子描述"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-box.php:50
msgid "Profile description"
msgstr "个人资料设置"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-box.php:44
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-box.php:30
msgid "Color which is displayed on box background"
msgstr "盒子背景颜色"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-box.php:28
msgid "Box background"
msgstr "盒子背景"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-box.php:21
msgid "Box radius"
msgstr "盒子半径"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-box.php:14
msgid "Box padding"
msgstr "盒子填充"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video.php:59
msgid "Video mask comments"
msgstr "视频蒙版评论"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video.php:53
msgid "Video mask likes"
msgstr "视频蒙版喜欢"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video.php:47
msgid "Color which is displayed when displayed over video"
msgstr "鼠标经过视频显示时显示的颜色"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video.php:45
msgid "Video mask color"
msgstr "视频蒙版颜色"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video.php:39
msgid "Video mouseover effect"
msgstr "视频鼠标悬停效果"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video.php:37
msgid "Video mask"
msgstr "视频蒙版"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video.php:29
msgid "Video radius"
msgstr "视频半径"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video.php:21
msgid "Video spacing"
msgstr "视频间距"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video.php:9
msgid "Dynamic"
msgstr "动态"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video.php:8
msgid "Origin"
msgstr "起源"

#: lib/backend/load.php:37 lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video.php:7
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video.php:5
msgid "Video type"
msgstr "视频类型"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-carousel.php:48
msgid "Change pagination dotts color"
msgstr "更改导航点颜色"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-carousel.php:46
msgid "Pagination color"
msgstr "分页颜色"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-carousel.php:41
msgid "Display pagination dots"
msgstr "显示导航点"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-carousel.php:39
msgid "Pagination"
msgstr "数字分页"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-carousel.php:34
msgid "Change navigation arrows color"
msgstr "更改导航箭头颜色"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-carousel.php:32
msgid "Navigation color"
msgstr "导航颜色"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-carousel.php:27
msgid "Display navigation arrows"
msgstr "显示导航箭头"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-carousel.php:25
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-carousel.php:21
msgid "Moves to next picture after specified time interval"
msgstr "在指定时间间隔后移动到下一张图片"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-carousel.php:19
msgid "Autoplay Interval"
msgstr "自动播放间隔"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-carousel.php:14
msgid "Autoplay carousel items"
msgstr "自动播放旋转木马项目"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-carousel.php:12
msgid "Autoplay"
msgstr "自动播放"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-carousel.php:7
msgid "Number of videos per slide"
msgstr "每张幻灯片的视频数"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-carousel.php:5
msgid "Slides per view"
msgstr "幻灯片视图"

#: lib/backend/pages/modals/feed/main.php:51
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: lib/backend/pages/modals/account/main.php:40
#: lib/backend/pages/modals/feed/main.php:38
msgid "Saved successfully!"
msgstr "保存成功！"

#: lib/backend/pages/modals/feed/main.php:18
msgid "New"
msgstr "最新"

#: lib/backend/pages/modals/account/main.php:7
#: lib/backend/pages/modals/feed/main.php:15
msgid "Close dialog"
msgstr "关闭对话框"

#: lib/backend/pages/modals/feed/main.php:13
msgid "Edit next media item"
msgstr "编辑下一媒体项目"

#: lib/backend/pages/modals/feed/main.php:12
msgid "Edit previous media item"
msgstr "编辑上一媒体项目"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed.php:233
msgid "Highlight feeds items in this positions"
msgstr "突出显示此位置的订阅源项目"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed.php:231
msgid "Highlight by position"
msgstr "按位置突出显示"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed.php:227
msgid "Highlight feeds items with this ids"
msgstr "突出显示具有此 ID 的订阅源项目"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed.php:225
msgid "Highlight by id"
msgstr "按 id 突出显示"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed.php:221
msgid "Highlight feeds items with this tags"
msgstr "突出显示带有此标记的订阅源项目"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed.php:219
msgid "Highlight by tag"
msgstr "按标记突出显示"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed.php:214
msgid "Number of videos in a row"
msgstr "每行显示的视频数量"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed.php:212
msgid "Columns"
msgstr "列"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed.php:191
msgid "Number of videos to display"
msgstr "要显示的视频数"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed.php:171
msgid "Limit"
msgstr "限制"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed.php:155
msgid "Highlight"
msgstr "高亮"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed.php:132
msgid "Gallery"
msgstr "相册"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed.php:125
msgid "Masonry"
msgstr "瀑布流"

#: lib/backend/pages/account.php:36
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed.php:106
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed.php:17
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed.php:42
msgid "Hashtag"
msgstr "井号"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-card.php:69
msgid "Card length"
msgstr "卡片长度"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-card.php:35
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-card.php:62
msgid "Card text"
msgstr "卡片文本"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-card.php:48
msgid "Card info"
msgstr "卡片信息"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-card.php:44
msgid "Add blank space between videos"
msgstr "在视频之间添加艰巨"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-card.php:42
msgid "Card padding"
msgstr "卡片内间距"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-card.php:30
msgid "Color which is displayed when over video"
msgstr "视频上面显示的颜色"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-card.php:28
msgid "Card background"
msgstr "卡的背景"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-card.php:21
msgid "Card font size"
msgstr "卡片字体大小"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-card.php:14
msgid "Card radius"
msgstr "卡片半径"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-card.php:5
msgid "Videos card"
msgstr "视频卡片"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-popup.php:81
msgid "Align item description in popup"
msgstr "在弹出窗口中对齐项目描述"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-popup.php:79
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-popup.php:78
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-popup.php:77
msgid "Right"
msgstr "右"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-popup.php:76
msgid "Left"
msgstr "左"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-popup.php:74
msgid "Videos popup align"
msgstr "视频弹出窗口对齐"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-card.php:57
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-popup.php:48
msgid "Display comments count of videos"
msgstr "显示视频的评论数量"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-popup.php:46
msgid "Videos popup comments"
msgstr "视频弹出评论"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-card.php:50
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-popup.php:42
msgid "Display likes count of videos"
msgstr "显示视频点赞数量"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-popup.php:40
msgid "Videos popup likes"
msgstr "视频弹出窗口喜欢"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-popup.php:33
msgid "Display text in the popup"
msgstr "在弹出窗口中显示文本"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-popup.php:31
msgid "Videos popup text"
msgstr "视频弹出文本"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-box.php:8
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-box.php:17
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-box.php:24
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-box.php:31
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-box.php:37
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-box.php:47
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-box.php:53
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-button-load.php:8
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-card.php:8
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-card.php:17
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-card.php:24
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-card.php:31
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-card.php:38
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-card.php:51
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-card.php:58
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-card.php:65
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-popup.php:16
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-popup.php:24
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-popup.php:34
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-popup.php:43
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-popup.php:49
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-popup.php:55
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-popup.php:82
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed.php:9
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed.php:140
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed.php:148
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed.php:222
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed.php:228
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed.php:234
msgid "(This is a premium feature)"
msgstr "（这是高级版功能）"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-box.php:46
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-popup.php:15
msgid "Display user profile or tag info"
msgstr "显示用户资料或标签信息"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-popup.php:13
msgid "Videos popup profile"
msgstr "视频弹出个人资料"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-popup.php:7
msgid "Display popup gallery by clicking on video"
msgstr "单击视频显示弹出相册"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-popup.php:5
msgid "Videos popup"
msgstr "视频弹出窗口"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-button-load.php:25
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-button.php:31
msgid "Color which is displayed when hovered over button"
msgstr "悬停在按钮上时显示的颜色"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-button-load.php:20
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-button.php:26
msgid "Color which is displayed on button background"
msgstr "显示在按钮背景上的颜色"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-tabs.php:28
msgid "Button"
msgstr "按键"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-tabs.php:19
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-box.php:5
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-tabs.php:16
msgid "Box"
msgstr "盒子"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed.php:139
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-tabs.php:7
msgid "Carousel"
msgstr "旋转木马"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-tabs.php:3
msgid "General"
msgstr "常规"

#: lib/backend/pages/welcome.php:39
msgid "Join our community"
msgstr "加入我们的社区"

#: lib/backend/pages/welcome.php:37
msgid "If you want to get in touch with other %s users or be aware of our promotional discounts join our community now."
msgstr "如果您想与其他 %s 用户联系或了解我们的促销折扣，现在加入我们的社区。"

#: lib/backend/pages/welcome.php:35
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: lib/backend/pages/welcome.php:24 lib/backend/pages/welcome.php:32
msgid "Submit ticket"
msgstr "提交工单"

#: lib/backend/pages/welcome.php:30
msgid "If you have any doubt or you find any issue don't hesitate to contact us through our ticket system or join our community to meet other %s users."
msgstr "如果您有任何疑问或发现任何问题，请随时通过工单系统与我们联系，或加入我们的社区，结识 %s 个用户。"

#: lib/backend/pages/welcome.php:28
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: lib/backend/pages/premium.php:11
msgid "View demo"
msgstr "查看演示"

#: lib/backend/pages/welcome.php:14 lib/backend/pages/welcome.php:22
msgid "Thank you for choosing our %s plugin for WordPress! Here you can see our demo and test the features we offer in the premium version."
msgstr "感谢您选择我们的 %s WordPress插件 ！在这里，您可以看到我们的演示，并测试我们在高级版本中提供的功能。"

#: lib/backend/pages/welcome.php:7
msgid "Hi! We are Quadlayers, we are expanding our products portfolio, according to social trends!  So... enjoy our first version of %s. We are developing new features."
msgstr "你好！我们是 Quadlayers，我们正在根据社交趋势扩大我们的产品组合！ 请享受我们 开发的 %s 插件的第一个版本，我们正在开发新功能。"

#: lib/backend/pages/feeds.php:64
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: lib/backend/pages/feeds.php:64
msgid "Delete feed"
msgstr "删除订阅源"

#: lib/backend/pages/feeds.php:63
msgid "Cache"
msgstr "缓存"

#: lib/backend/pages/feeds.php:63
msgid "Clear feed cache"
msgstr "清除订阅源缓存"

#: lib/backend/pages/feeds.php:62
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: lib/backend/pages/feeds.php:62 lib/backend/pages/modals/feed/main.php:18
msgid "Edit feed"
msgstr "编辑订阅"

#: lib/backend/pages/feeds.php:58
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: lib/backend/pages/feeds.php:20
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: lib/backend/pages/feeds.php:19
msgid "Shortcode"
msgstr "短代码"

#: lib/backend/pages/feeds.php:18
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: lib/backend/pages/feeds.php:17
msgid "Name"
msgstr "昵称"

#: lib/backend/pages/account.php:35 lib/backend/pages/feeds.php:15
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: lib/backend/pages/feeds.php:10
msgid "+ Feed"
msgstr "+ 订阅源"

#: lib/backend/pages/settings.php:38
msgid "Select an image from media library to replace the default loader icon."
msgstr "从媒体库中选择图像以替换默认加载器图标。"

#: lib/backend/pages/settings.php:35
msgid "Reset Spinner"
msgstr "重置加载器"

#: lib/backend/pages/settings.php:34
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: lib/backend/pages/settings.php:20
msgid "Replace loader"
msgstr "更换加载器"

#: lib/backend/pages/settings.php:15
msgid "Check this box to remove all data related to this plugin on uninstall."
msgstr "选中此复选框可在卸载时删除与此插件相关的所有数据。"

#: lib/backend/pages/settings.php:11
msgid "Remove data"
msgstr "移除全部"

#: lib/backend/pages/parts/header.php:10
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: lib/backend/pages/parts/header.php:9 lib/backend/pages/welcome.php:20
msgid "Demo"
msgstr "演示"

#: lib/backend/controller/base.php:36
msgid "Access denied"
msgstr "无权访问"

#: lib/backend/controller/base.php:32
msgid "Please, reload page"
msgstr "请重新加载页面"

#: lib/backend/controller/welcome-controller/load.php:14
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: lib/backend/controller/setting-controller/load.php:43
msgid "Invalid Request"
msgstr "无效的请求"

#: lib/backend/controller/setting-controller/load.php:40
msgid "Settings updated successfully"
msgstr "配置更新成功"

#: lib/backend/load.php:76 lib/backend/load.php:77
msgid "Do you want to delete the feed?"
msgstr "是否要删除订阅源？"

#: lib/backend/controller/feed-controller/load.php:113
msgid "Feed cache cleared"
msgstr "已清除源缓存"

#: lib/backend/controller/feed-controller/load.php:41
msgid "All"
msgstr "所有"

#: lib/backend/controller/feed-controller/load.php:24
msgid "Feeds"
msgstr "订阅源"

#: lib/api/tiktok/base.php:267
msgid "Unknow error occurred, please try again"
msgstr "发生未知错误，请重试"

#: lib/frontend/load.php:274
msgid "The layout %s is not a available."
msgstr "布局 %s 不可用。"

#: lib/frontend/load.php:171
msgid "Invalid item id"
msgstr "无效的项目ID"

#: templates/alert.php:2
msgid "Unable to get results"
msgstr "无法获取结果"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://quadlayers.com"
msgstr "https://quadlayers.com"

#. Author of the plugin
#: lib/backend/pages/parts/header.php:31 lib/utils/dashboard/widget.php:78
msgid "QuadLayers"
msgstr "QuadLayers"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://quadlayers.com/documentation/tiktok-feed/"
msgstr "https://quadlayers.com/documentation/tiktok-feed/"

#. Description of the plugin
msgid "Display beautiful and responsive galleries on your website from your TikTok feed account."
msgstr "在你的站点上显示来自TikTok账户的漂亮且响应式的视频相册。"

#: lib/backend/pages/parts/header.php:5
msgid "Thanks for using %s! We are doing our best to offer you the best alternatives to display TikTok videos on your site, helping you to improve communication experience with your users."
msgstr "感谢使用%s！我们正在尽最大努力为您提供在站点上显示TikTok视频的解决方法，帮您改善与用户的沟通体验。"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-button-load.php:5
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-button.php:4
msgid "TikTok button"
msgstr "TikTok按钮"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-button.php:6
msgid "Display the button to open TikTok site link"
msgstr "显示打开TikTok网站链接的按钮"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-button-load.php:11
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-button.php:9
msgid "TikTok button text"
msgstr "TikTok按钮文本"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-button-load.php:13
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-button.php:11
msgid "TikTok button text here"
msgstr "在这里输入TikTok按钮文本"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-button-load.php:18
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-button.php:24
msgid "TikTok button background"
msgstr "TikTok按钮背景"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-button-load.php:23
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-button.php:29
msgid "TikTok button hover background"
msgstr "TikTok按钮悬停背景"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-box.php:23
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-card.php:16
msgid "Add radius to the TikTok Feed"
msgstr "添加半径到TikTok订阅源"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video-card.php:23
msgid "Add font-size to the TikTok Feed"
msgstr "添加字号到TikTok订阅源"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-button.php:18
#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed.php:115
msgid "Please enter TikTok username"
msgstr "请输入TikTok用户名"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed.php:50
msgid "Please enter TikTok tag"
msgstr "请输入TikTok标签"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-video.php:31
msgid "Add radius to the TikTok video"
msgstr "向TikTok视频添加半径"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-box.php:7
msgid "Display the TikTok Feed inside a customizable box"
msgstr "在可自定义的盒子中显示TikTok订阅源"

#: lib/backend/pages/modals/feed/panel-feed-box.php:16
msgid "Add padding to the TikTok Feed"
msgstr "为TikTok订阅源添加内间距"